除左eToro仲有咩平台可以玩copy trade?

eToro個介面係幾易用又靚
但食水好撚深
拎錢又要25usd
買賣個spread又大

你,不會投資?

你有想過巴菲特幫你投資嗎

我又唔睇電視又裝哂adblock
其實咩廣告來

你,on9 ?
Trivago

波呵絲野哈沙萎

我寧願精研如何成為六十級巫師

Best CFDs and Forex Copy Trading Platform 2020 to copy traders
1. ZuluTrade (74-89% accounts lose money)
2. eToro (75% accounts lose money)
3. Darwinex (77% accounts lose money)
4. Ayondo (81.4% accounts lose money)
5. Tradency (74-89% accounts lose money)
How to do CopyTrading Successfully?
*eToro sounds the best, but dont you think of your destiny shall be controlled by yourself? Money is earned by yourself, think it deeply please.

咁你又知呢個係廣告

自問冇咁既紀律同資訊去投資
我大部份投資都擺落etf算
諗住買多少少copy trade當高風險投資

copy trade 不如月供美股/美股基金

點解呢？

Etf有買開

Copytrade又要高風險不如一半tsla一半tqqq算啦

我就全副身家拎去 call tqqq喇，低風險高回報

Copytrade唔洗長期mon住

係你咗傻先用

用咩可以醒D? 我都想轉

點解可以咁撚ON9

屌我還屌我 我開post都預左比人屌
但可唔可以比d建設性意見

樓主copy呢個trade咪得

其他我想知佢點選copy邊個人既trade
如果係我自己指定一個人跟
跟著媽咪麵咁既人，咪死火

自己揀人跟 可以睇熱門同最高回報嗰d揀
有得睇戰績

求教

Etoro 可買曬港股全部股票？ 見佢得幾百款

比一個素未謀面既人管自己血汗錢
諗起都戇鳩啦下話

正wo

我跟果個

your destiny shall be controlled by yourself,咁你自己開公司搵錢啦,買股票本身就係投資他人

其實可以睇到曬佢買咩股票再copy,透明度幾高,你賺到$佢都會額外有$收,同埋25usd好少姐,不過都留名睇有咩平台拎錢不用手續費,spread又低

我係玩左幾個月etoro未輸過錢嘅新手,唔係打手,我感覺etoro不太重視香港客户

戰績好係因為佢哋take嘅risk大
唔係因為佢哋有料
take risk大而輸錢嘅人好多但你唔會見到

佢有風險指數,平均持倉時間睇,果d人你唔揀咪得,copy同買股票都係投資他人,要做下功課(個人理解)

每種方式本質都一樣，都係將自己既資金壓落某個product度期望帶黎收益。
風險回報比合理咪得
其實等於私人基金一樣

你可以隨時停
Btw 你啲錢係咪放月餅罐唔放銀行？

25usd都算 一年都唔會拎一次錢 我當交年費
但係個spread真係好大

我有自己投資組合
會研究港美股自行買賣
唔洗假手於人
Btw 你點定你copy個位「人」係真人/電腦？

史蒂夫和戴夫 都使用etoro來投資金融市場

我都係跟史蒂夫和戴夫個list買

我唔知定黎做乜,但係佢地做咩買賣決定都會po出黎同解釋,你咁勁做哂功課可以學佢地用etoro俾人copy賺多d

eToroeToro用家：

史蒂夫和戴夫

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

屌你玩Copy trade 不如買brk.b

想copy多幾個人 唔想copy死一個

過住表現唔代表將來表現

樓上一見到copy trade就屌既人其實有無了解過佢係咩一回事
Btw唔覺有好啲既platform不過留名